Стикосы - приложение для ВКонтакте, позволяющее отправлять бесплатно любые стикеры. Позже появится поддержка стикеров из Telegram, а так же анимаций!

Мы не можем узнать, а тем более украсть ваш пароль и аккаунт Вконтакте.

Функциональность приложения заключается в отправке граффити с изображением стикера. Ведь никто не разрешит получить бесплатно платные стикеры, более того, это понравится художникам, которые их рисовали. Если смотреть на отправленное сообщение с официального приложения ВКонтакте, то сообщение неотличимо от стикера.